[
    {
        "randomId": 49
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Ururimi n'amenyo",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Amacandwe y'incira",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Zishotse zitendeje, zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Akaguru gacumbagira",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ayiiiiii, ayiiiiiiii",
            "option_1": "Urwembe mu musatsi",
            "option_2": "Nyiramaningiri",
            "option_3": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Umukobwa ubonye iwabo hashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Amaguru y'inkware",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiramikuku arakukuza mu mikuku ya Shyorongi",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_3": "Ikaziya ya primus",
            "option_4": "Igiheri mu ruhara",
            "correct_answer": "Igiheri mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera icyambuka amazi kitagira amaguru",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Amarira mu maso",
            "option_3": "Ijwi",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rwakajwiga arira ku nkomo",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Imbwa ishumitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Amashaza",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    }
]